【時光機】趙國雄：嵐山非劏盤 「177呎唔係好細」

長實（001）新盤大埔嵐山1期，自上周推出價單以及屋苑內有巨墳，長實執行董事趙國雄今早到電台解畫，否認為「賺到盡」推出超細單位。他表示：項目每平方呎售價只是7000元至8000元，貼近現時興建新樓盤的「成本價」，「唔係賺到盡，係平，單價（呎價）又平，總價都平。」他指出，賣2萬元一呎，才算是「賺到盡」。

對於樓盤出現最細177呎單位，他否認是「劏房」格局，「我哋最細嘅單位177呎都唔係好細，如果劏房有咁大，咁住緊劏房嘅市民會好高興。」趙國雄指出，「已經是四五年前入則，無考慮到（今日）劏房流行。」

延伸閱讀

趙國雄：「200呎不適合人居住」 續料納米樓跌三成

真係小心俾天收呀講d咁嘅嘢....

即刻俾人抽

但劏得最盡係四叔

佢又好似無講錯喎

姐係買嵐山果d全部都係狗

賣八千蚊呎，177呎即係141萬
一兩條友住唔係無得諗

個陣有幫手畫水渠圖個d, D單位真係痴線，洗手盤同床for放係個客廳,屈機

傻撚左？
廁所加廚房177呎就差唔多

他指出，賣2萬元一呎，才算是「賺到盡」

龍床盤賣到2萬2一呎

個時係要大單位搭買先買到

你買得起咪得
我覺得要一千呎先住得舒服添

即係佢賣7000-8000蚊尺
係既話 對比之下佢都唔算好仆街既

明買明賣 不過買個d係大傻仔姐

潮洲佬計得太盡，呢兩年無投到地，搵趙國雄做醜人唱淡個市

2014年嘉湖山莊200萬頭

177呎無得俾你就咁買，你要買左隔離個大單位先俾你買，唔係我一早買左啦。

中樓260萬呀當年我買